強烈支持雞寶.現在台開多個免費新聞台

免費新聞台得cctvb 強烈建議雞寶.現在台開多個免費新聞台 讓更多香港市民認識新聞的真相，罷睇cctv新聞台

叫埋百爵播

推